沙夏喺曼聯算唔算成功？

由小球會一躍到豪門
不過競爭大 一直都爭唔到正選
但都叫贏到聯賽冠軍
之後轉返去中游 又搵返狀態

其實唔錯 夾到rooney c7 係多傷

feel到成個post將會不停玩膠

2個喎, 邊個沙夏呀

agger

Saha

都叫攞過英超